老老實實，呢個時勢邊個仲敢大手入武股？

就算比你捉到個勢，日日大升大跌，捉錯一次就仆街白做幾年，美股破歷史升完跌番800邊個諗到

諗住買埋今日收手了 ，真係好驚呢個股市，個經濟差又輸埋D錢，真係要食屎了